\section{Вводная информация}
Набор экспериментов во многом совпадает с прошлым годом, так что для полноты картины можно посмотреть материалы 9-го класса за 2017 год, подготовленные Аней Свириной. Так как они лежат в репозитории~--- я не стал оставлять здесь часть Аниных комментариев и её разбалловки.

Занятия мы вели вдвоём с Настей Шаговой и местами здесь вставлены её комментарии. В основном это комментарии о том, что получалось у слабой группы, которая была вне моего поля зрения.

\subsection{Организация занятий}
Расписание состоит из четырёх трёхдневных циклов. У каждой группы за цикл есть один экспериментальный день с тремя парами эксперимента (две с утра, одна после обеда). Таким образом вместо 12 отдельных пар эксперимента получается четыре экспериментальных дня (не путать с днём экспериментатора). Это позволяет увеличить время на эксперименты и собирать отчёты сразу, не давая дописывать их после занятий. За экспериментальный день делается разбор и два эксперимента. В первый день вместе со вводной лекцией нужно либо давать один эксперимент, либо два простых.

\subsection{Чему хочется научить?}
В этом году планируется сосредоточиться на построении графиков, их линейной аппроксимации и определении коэффициентов наклона. Ну и всё с предыдущего года в ужатом виде для тех, кого не было (понятию измерения и погрешности, видам погрешности, работе с погрешностями,  написанию отчётов).